(認真)平均10日打一次飛機有咩嚴重影響？

好擔心，但忍唔到，10日內點都要打一次

會精神咗

攰

認真答太耐唔打會好撚暴燥 郁下想打鳩人
見到女會想砌鳩佢 見到仔會想比佢砌

1日3Q
3年都係咁

有咩嚴重影響？